在一次抛硬币中，得到正面或反面的概率是二分之一，但连续两次得到正面的概率是四分之一。 乔治亚州参议院竞选:数据科学家的最终预测是民主党将在2021年1月5日获得这两个席位 
 仅仅过了一会儿，马赫姆斯又把一个20码的触地球抛给了希尔，让他当天达到了261码。 汤姆·布雷迪召集了海盗队，但帕特里克·马霍斯和泰瑞克·希尔展示了为什么酋长队是NFL最好的 
 这是他职业生涯第四次传球超过400码，他的五次达阵传球中有一次是传给特拉维斯·凯尔斯(Travis Kelce)的低手传球。 电视转播的NFL比赛:比赛看起来会有所不同; 汤姆·布雷迪vs德鲁·布里斯，第二部分辛迪·博伦，2020年11月8日，华盛顿邮报 
 中外野手击出一垒安打，接球手糟糕地向本垒投去，接球手扔出了一个完全可以接住的球，只是为了增加不必要的装饰，输掉比赛的投手忘记了回到本垒。 无需星号:这支道奇队是历史上伟大的球队，也是合法的冠军。托马斯·博斯威尔，2020年10月29日，华盛顿邮报 
 在南湾，2000年举行了一场掷硬币的比赛，决定了奥泰水务局的席位。 政治报道:选举进行后的选举|安德鲁·济茨和斯科特·刘易斯| 2020年10月10日|圣地亚哥之声 
 这一刻，刚毕业的警察通常会把白手套抛向空中以示庆祝。 警察家庭在纽约警察毕业典礼上嘘白思豪|迈克尔·戴利| 2014年12月30日 
 锅中加入橄榄油，倒入大蒜和辣椒片。 卡拉·霍尔烤猪肉里脊配蔓越莓|卡拉·霍尔| 2014年12月24日|每日野兽 
 把菜豆和麦斯克隆搅匀，加入足够的调料使其湿润。 赤脚伯爵夫人的巴黎美味之旅|Ina Garten | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 她赌的是抛硬币，在某种程度上，“正面，你赢”比“反面，我输”在政治上更有利。 2014年11月19日|每日野兽 
 共和党全国委员会主席雷恩斯·普利巴斯(Reince Priebus)和民主党主席黛比·沃瑟曼·舒尔茨(Debbie Wasserman Schultz)也是如此。 为什么华盛顿特区想要一场无关的选举|尼克·吉莱斯皮| 2014年10月23日|每日野兽 
 然后，斜眼把苹果从鼻子上抛向空中，在它掉下来的时候接住它。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 他要攻击牛犊，母牛就向他冲上去，牛角一甩就足以把他打死。 猎狮|R.M. 巴兰坦 
 苏俏皮的、沾沾自喜的把头一甩，刺痛了她，好叫出声来。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 “我肯定他们会用我的主意，”贝尔·林格尔德说着，甩了甩她的短卷发。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 他是否会让步，这纯粹是一种掷骰子; 幸运的是，他有一副铁体格。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿